[台灣degree]學歷認證

想請教下

學歷認證除左畢業證書 成績表之外 仲要準備d咩文件？

有無人試過磅左個hd學歷番來

利伸 : 二線國立大學

btw有無人係台灣master畢業磅番master？

台灣master =香港ive

台灣仲要2線
就算俾你磅得到，都係得政府理你
出面咪又係冇僱主認

讀唔成書快快趣做d下賤廉價勞動力啦

逃避現實

香港HD都屌打台灣啲大學
有朋友師大畢業返到嚟香港都係做個秘書仔

你岩既 不過我都係諗住台灣做野

問定先姐

台灣大學生平均起薪係咪仲但過喺香港做侍應

所有學校有關資料都隊俾HKCAAVQ就可以
如果齊資料15日左右出到學歷證明
應該你讀左咩學位 就會承認返係咩學位

例如台灣讀完學士 學歷評估張野就會寫學歷與本地大學學士學位對等 (即係香港承認)

我都係成功例子之一

基本上係

不過計番物價 出去租屋住+生活費 其實都仲儲到錢

有關資料？ 例如有d咩資料？

會唔會睇番gpa架？

即係gpa低唔會等於香港學士學位之類

當時比左學校簡介單張,入學證明,成績表,畢業證書
總之證明到有呢間學校嘅野同埋你係呢間學校嘅學生(成績表)
再比埋千五蚊左右手續費(唔知有冇加價) 就ok

全部資料會收走唔會比返你
所以交副本 職員問到再出示正本就可以

gpa... HKCAAVQ好似唔理
我個張證明就冇寫gpa 只會寫"學歷與本地大學學士學位對等"

利申返 我起碼4年前搞不能作準